新機boot唔起任何disk求救

琴日買齊料 打算升級cpu Mb ram
點知出現以下問題：
第一次開機 順利入bios 所有parts 都正常識別
跟著reboot 入ssd 入面既win10 成功入到都正常使用
跟著reboot 入bios 改usb boot 諗住重裝windows
但係當load 完bios野 準備入USB root disk 既時候 自動重開機 之後就連bios 都入唔到。
試過哂所有parts 都係插實既，試左一輪，最後發現只要洗cmos 重開機就可以入bios 但只要boot 一次任何一隻disk eg hdd ssd usb ，都會重開機，連bios 都入唔到。

有冇巴打之有咩解救

Spec:ASRock ab350m Pro4 ,2600x, xpg z1 3000 16gb, r9 270

update bios

其實肯定係底板問題 未過7日 係咪換左貨先 睇下點再試更新bios?

返店舖更新bios

為何買b350m
明明b450己經推出左

多左既功能都用唔著 仲要貴咁多

佢會幫我試埋？

自己上番同店舖職員講了

屌 即係要我行幾轉

係咁嫁啦